大家覺得有幾多錢先好結婚？

覺得要儲蓄幾多 月入幾多先ok?
覺得要月入6萬 但儲蓄真係唔知 買樓租樓擺酒全部都係錢

於已預約遞交擬結婚通知書的當日，準新人中的任何一方須親自到婚姻登記處提交兩人的身份證或旅遊證件之正本或副本，並繳付港幣＄305以將通知書存檔及展示。

如果準新人們打算在婚姻登記處舉行婚禮，可於遞交通知書時預約心儀的禮堂和時段。

指2個加埋6萬

結完住邊？

唔搞婚禮唔擺酒唔買樓唔生仔收入幾多都冇乜所謂